如何創造同班狗既同等武力條件?

呢度既然唔係美國 🇺🇸 點算? 歡迎各位學術討論

千祈唔好土裝炸彈 槍 炮尼啲

土製

識系整咩😂

要有古兵器做遠程，例如弓箭

又不是石器年代

無槍果班咪同等

淨係諗到工聯會

古代兵器至少係致命既lvl
同埋清朝都仲用緊弓箭啦